原來「送中條例」同「共安法」都係林鄭妖婦主動向習近平提出

呢隻禍港妖婦

SOURCE?

維尼明君論

屌，點解你唔將佢先打格仔呀。反胃呀！

去到呢一刻，兩條惡法由邊一個提出，已經唔重要，無必要浪費時間

原因一， 就算有人提出，都要有其他人同意、一齊做先會成事，無反對無阻撓嘅都係同謀、共犯，無必要分咁細

原因二， 真相只有當事人知，我哋討論到世界末日都難以證實

原因三， 即使證實到又如何？對我哋反對惡法有何正面影響？可以提供到咩助力？

原因四， 正所謂，上有好者，而下有甚焉，上頭唔俾暗示，柒婆夠膽咁大動作？無必要幫共黨撇開責任

習近平係明君係好人
被奸臣所惑先攪到咁

成個野蠻滅港既管治風格
好明顯係習近平由上而下
法案係佢密室內由邊個負責「提出」根本唔重要